有無人啲鬚金色

仲金銅色 仲要有幾條

陽光下會變橙色

係咁㗎咩
咁燈光下會唔會變色

依家日日剃，冇機會驗證了